我今晚將會上我sem2嘅第一堂，開sem快樂！！

又到sem誕~又到sem誕